{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76265&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해든펜션"
    },
    "text": "近くに位置するペンションは、周辺にスーパーやレストランが多くて移動が便利な方です。 ペンションはモダンな内部インテリアときれいな寝具でリラックスすることができます。 城山日出峰は車で2分の距離に位置しており、光致器の中間は車で6分、五条浦口は車で分の距離にあります。 ペンションには20号と30号客室があり、20号客室は家族単位で8名まで、友達や集まりの場合は5名まで入室できます。 すべての客室は無料Wi-Fiを使用でき、禁煙客室です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 各客室には洗濯機と乾燥機が備えられており、エアコンで涼しく滞在できます。 20号客室はベッドルームとオンドル部屋、浴室、リビング、キッチンで構成されており、30号客室はリビング、キッチン、浴室で構成されています。 客室内には荷物を保管できるスペースと常備薬も備えられています。 最大人数を超える場合、入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 実際とイメージは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "周辺にスーパーやレストランが多くて移動が便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はモダンな内部インテリアときれいな寝具があり、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "城山日出峰は車で2分の距離に位置しており、光致器の中間は車で6分、五条浦口は車で分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には無料Wi-Fi、洗濯機、乾燥機、エアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数はいくつですか？",
            "answer": "20号客室は家族単位で8名まで、友達や集まりの場合は5名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 345
    }
}